香港人的15種排隊麻煩撚樣

第一種 極多優惠券撚樣, QR Code 仲要唔識用,成日都要個店員幫手
第二種 用信用卡定唔知其他麻撚煩付費方式
第三種 眼又盲耳又聾嘅死廢老
第四種 假日休閒撚 慢吞吞 慢慢揀餐
第五種 神沙大師 好撚多散銀 好撚威
第六種 選擇困難症大師 揀好撚耐 猶豫不決
第七種 要求多多大師 畀咗少少錢要求多多 又要加呢樣又要加嗰樣 又要轉呢樣又要轉嗰樣
第八種 一個人買十幾個餐 仲要揀十世
第九種 上巴士嘟八達通,永遠唔肯拎張八達通出嚟, 死要拎住個老撚咁厚嘅銀包嘟 嘟極都嘟唔到
第十種 菲傭印傭撚 成日講埋啲唔鹹唔淡嘅廣東話 搞撚到個店員一頭霧水
第十一種 冇品撚 例如個優惠完咗 但係個客死都要話明明見到係有優惠 之後就屌個職員一鑊
第十二種 打尖撚 幸好係香港比較少呢種撚樣
第十三種 問長問短撚樣 買一樣嘢 但係問十幾個問題
第十四種 最新品種foodpanda deliveroo撚樣 有時去啲比較受歡迎 多人買嘢食嘅餐廳 買外賣 你張飛前面20個人都係foodpanda
第十五種 最後一種叫做「唔知做乜撚」呢種撚樣永遠企喺你前面排隊比錢 佢永遠好撚慢 你永遠唔知佢做乜撚 你淨係知道好想快撚啲比完錢就走 但係呢種撚樣佢永遠企喺你前面阻撚住曬

Ok

岩岩經過支移動
d 廢中廢老排隊交電話費
差d 打交

真, 呢15種都係仆街黎

以上總結=女人

懶人包：嘥你時間嘅人

講一個排巴士得唔得？

總係有啲撚樣唔跟地下啲線排。一係唔識排直線

最仆街係啲人發夢，排隊買嘢食要去到佢先再諗食乜嘢

另外就係啲八婆港女，明明排緊隊，但硬係要買到機先瞓醒咁，慢慢攞銀包出嚟嘟八達通，唔係性別歧視，唔信你數下

信用卡都上榜樓主應該係念力比錢先唔阻住後面

全世界有呢堆特徵嘅人都係咁煩, 特登標籤做香港人有咩目的? 踩港撚

仲有呀
返工時間去7-11交乜費物費果班臭閪呀！！

譚仔排長龍大把時間都唔諗定，埋到收銀仲要問：ummmm有無得加墨丸架？
咁errrrr加墨丸errrr清湯errrrr有無得走青？

我自己一定係想盡辦法用快方法買野，唔阻到人，例如:拎定錢，數好錢，直接比錢
，諗定食乜，唔好埋到去收銀先慢條斯理咁尻fing fing

條list好多都認同, 但乜鳩用信用卡都要屌就真係on99
呢樣又話慢, 嗰樣又話阻鳩住人
最好個個讓鳩哂你行先, 淨係服侍你一個
唔撚怪得香港人咁撚燥, 乜鳩都覺得人阻住地球轉
全世界欠撚左你咁

真，有時覺得隊應該分兩行
決定到嘅一邊，未決定到嘅一邊
不過我地咁岩都係想幫你解決生活上大部分嘅小煩惱
有需要可以搵我地幫手啵

唔好意思借左個位宣傳
點都好，聖誕要平安

【煩】你留低你嘅煩惱，我睇下幫唔幫到手

以前用信用卡就慢
依家應該快過畀錢

食嘢 去到你嗰陣又話唔好要轉第款
左問右問
諗撚定先好排隊啦 on9

我之前識個大波褸屌腳人妻fd都係咁，同佢買野行埋去比錢先岩岩開app, 搞左成分鍾先得不過好彩果時冇人等緊比錢